安西教練，我好想投票呀！

我係一位做緊補習社MaxCondom嘅員工，今日係全民投票日，公司總部要求全體老師係11月21至25號去旅行，公司名義上係請成班老師去旅行，其實暗啞地想令到一班年輕老師(公司有百幾人)無得去投票

其中有做得耐嘅同事，佢地話公司旅行日子係可以彈性調動，每年公司旅行都定係唔同嘅日子，今年公司內定左投票日去旅行，搞到好多同事都投唔到票

補習社老細以前係英華舊生，佢同英華果D藍絲老師好fd，佢地聯繫都好緊密，因為公司年年搞數學比賽都係搵英華D老師安排學生參加，今年數學比賽頒獎禮，公司搵左民建聯謝偉俊做頒獎嘉賓，真係好L想踢走晒全部建制派

公司仲有幾名高層都係藍到發黑，身邊啲朋友都係當差，之前仲係Facebook鬧示威者

公司高層明知投票日都要搞公司旅行，搞L到成班員工冇得去投票，好多老師都唔滿意被逼要去旅行，不過好多老師唔敢出聲，驚得罪左高層冇運行

香港加油，
五大訴求，
缺一不可！

成班後生係前面命都唔要食子彈
你為左份工唔去投票
我屌你老母死撚上去蝈啦

逼你去咩依家

咁撚樣既公司仲做

唔去會扣bonus

哇屌你老味 好撚嚴重喎
扣bonus咁大獲阿
人地打生打死
咩彈都食撚過哂
你同我講你為左個Bonus仔 票都唔投
好撚野

點解依家至講...

炒咗你就話啫依家咁樣等同買你張票有咩分別

我都好想投票 唔好咁小我啦

過埋年就唔撈架啦 未做夠一年要賠反錢比公司

係mathcondom定maxconcept？